{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_029677",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201063",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "황두막"
    },
    "text": "荒幕屋 (황두막)\\n\n江原道束草市老鶴洞746-129\\n\n韓国料理-一般韓国料理 , 06:00 ~ 20:00 , 年中無休 , 300石 , 韓屋で楽しむ特別な豆腐の味が誰も真似できないファンドゥッチャンで楽しめます。 ファンドゥッチャンは叔母から受け継いだ家業で、スンドゥブやマッククスなど郷土の味を蘇らせようとしたところです。 ファンドゥッパンはスンドゥブとマッククスの作り方と味がまちまちです。 ここでは大豆への関心が高まり、食材の購入にも大きな比重を置いています。 また、伝統的な方法で真心を加え、東海の青い海水で味付けするため、さらに特別な味を感じることができます。 シェフの長年の経歴と伝統的な製造過程が合わさって、清潔な料理とさっぱりした膳立てが特徴です。 ファン小屋で豆腐の醍醐味を直接体験してみてはいかがでしょうか？",
    "QA": [
        {
            "question": "荒幕屋はどこにありますか？",
            "answer": "荒幕屋は江原道束草市老鶴洞746-129にあります。"
        },
        {
            "question": "荒幕屋はどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "荒幕屋は一般的な韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "荒幕屋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "荒幕屋の営業時間は06:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "荒幕屋は年中無休ですか？",
            "answer": "はい、荒幕屋は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "荒幕屋の料金はどのくらいですか？",
            "answer": "荒幕屋の料金は300石です。"
        },
        {
            "question": "荒幕屋の特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "荒幕屋の特徴的な料理は特別な豆腐の味が楽しめるファンドゥッチャンです。"
        },
        {
            "question": "ファンドゥッチャンとは何ですか？",
            "answer": "ファンドゥッチャンは叔母から受け継いだ家業で、スンドゥブやマッククスなど郷土の味を蘇らせようとしたところです。"
        },
        {
            "question": "ファンドゥッパンの作り方と味はどうですか？",
            "answer": "ファンドゥッパンはスンドゥブとマッククスの作り方と味がまちまちです。"
        },
        {
            "question": "荒幕屋ではどのように食材を選んでいますか？",
            "answer": "荒幕屋では大豆への関心が高まり、食材の購入にも大きな比重を置いています。"
        },
        {
            "question": "荒幕屋の料理にはどんな特別な味がありますか？",
            "answer": "荒幕屋では伝統的な方法で真心を加え、東海の青い海水で味付けするため、さらに特別な味を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "どんなシェフが荒幕屋で料理をしていますか？",
            "answer": "荒幕屋のシェフは長年の経歴と伝統的な製造過程を持っており、清潔な料理とさっぱりした膳立てが特徴です。"
        },
        {
            "question": "荒幕屋で豆腐の醍醐味を体験できますか？",
            "answer": "はい、荒幕屋で豆腐の醍醐味を直接体験することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 446
    }
}